{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "두손진곰탕"
    },
    "text": "将棋駅の近くにあるトゥソンジンコムタンは、韓牛コムタンとゆで肉を専門とする食堂です。 入口には巨大な釜にコムタンが沸いており、すぐに目を引く。 壁には芸能人のサインがいっぱいで、テーブルにはキムチとカクテキが用意されています。 韓牛の出汁に牛膝蓋骨を入れて煮込むと濃厚なスープができ、香ばしさが感じられます。 コムタンには様々な韓牛肉とそうめんが入っていて、豊かな味を提供します。 キムチとカクテキはさっぱりしており、コムタンとゆで肉との組み合わせでさらに味を増しています。 量も豊富で、大食家も満足できる量を提供します。 ペットは同伴できませんが、盲導犬は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥソンジンコムタンはどんな料理を専門としていますか？",
            "answer": "トゥソンジンコムタンは韓牛コムタンとゆで肉を専門とする食堂です。"
        },
        {
            "question": "トゥソンジンコムタンの入口には何がありますか？",
            "answer": "トゥソンジンコムタンの入口には巨大な釜にコムタンが沸いています。"
        },
        {
            "question": "トゥソンジンコムタンの壁には何がたくさんありますか？",
            "answer": "トゥソンジンコムタンの壁には芸能人のサインがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "トゥソンジンコムタンのテーブルには何が用意されていますか？",
            "answer": "トゥソンジンコムタンのテーブルにはキムチとカクテキが用意されています。"
        },
        {
            "question": "トゥソンジンコムタンのコムタンはどのようなスープですか？",
            "answer": "トゥソンジンコムタンのコムタンは韓牛の出汁に牛膝蓋骨を入れて煮込んだ濃厚なスープです。"
        },
        {
            "question": "トゥソンジンコムタンのコムタンには何が入っていますか？",
            "answer": "トゥソンジンコムタンのコムタンには様々な韓牛肉とそうめんが入っています。"
        },
        {
            "question": "トゥソンジンコムタンのキムチとカクテキはどんな味ですか？",
            "answer": "トゥソンジンコムタンのキムチとカクテキはさっぱりとしています。"
        },
        {
            "question": "トゥソンジンコムタンは大食家も満足できる量を提供していますか？",
            "answer": "トゥソンジンコムタンは量も豊富で、大食家も満足できる量を提供しています。"
        },
        {
            "question": "トゥソンジンコムタンではペットは同伴できますか？",
            "answer": "トゥソンジンコムタンではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "トゥソンジンコムタンでは盲導犬は同伴できますか？",
            "answer": "トゥソンジンコムタンでは盲導犬は同伴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 432
    }
}